FU1 HE2 HA2 EU7

咁樣破唔破到戒？

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇